好憎人係公共場所大聲講電話

尤其是係車上 人又多又迫 仲要對撚住我隻耳仔噴 以為自己好撚型

搭緊巴士，有條八婆大聲講電話，成個下層硬食 DKLM